求讀chem方法! 定係drop左佢？

我衣家中四，吾知點解明明溫左書，都係吾合格，求讀chem秘訣，有冇咩練習必做？我吾知d equation點記
我吾想drop架(因為有bestfrd一齊)，求巴打絲打救下我!

你現在聚腳在child登學術台

躝啦假膠

我擔心你中文多啲

跟best frd讀？
Drop得啦

吾你老母

試下溫埋右

上youtube打 dse chem搵巴打啦

chem = 送分科